其實點解李克勤紅唔起？

大陸台灣冇咩人識，連香港都去唔到一線

唔識普通話

後生嘅時候4大天皇仲紅緊，到中期有eason chan 呢啲比佢更唱得，半老北上時，開始流行的士陳、k pop 呢類鮮肉偶像，唱歌唔夠大陸啲歌手競爭，人地亦唔係從細聽到你大

好老實講，就唱功而言，佢都只係算係唔錯，所謂極穩定唱歌機器亦只係得益於佢啲歌難度音高幅度唔大

紅唔起...?

唔錯...?

唔到一線...?

因為去左送禮

d歌唔好聽

歌神

克勤唱功係好勁，但係揀唱曬啲歌唱
佢揀啲激昂，要用唱功既歌未成功。天水圍城，紅日，月半小送曲。

但係經理人係咁比感情歌佢唱 同eason比，eason好多時都帶到首歌個mood同感情。但係李克勤個mood唔係呢啲

太SELL唱功,乜都震一餐

佢首活著為求甚麼好屈

之前youtube都有呢條片 , 後尾畀UMG report
所以得返大陸網 唔好意思

8:40 嗰度算唔算難唱

點睇呢隻

唔係同周深合作爆紅咩

個樣問題

以為自己好撚勁

因為埋譚校長呢啲廢老堆

因為有習近平

月半小夜曲、大會堂演奏廳得佢唱到

唔知點解佢d歌有老土感覺

唱得幾好, 但聽左幾十秒就熄左
佢唱所有歌都好似唱緊同一隻歌咁, 冇乜變化
不過呢隻歌張國榮唱得太好
即使係張學友唱過風繼續吹, 都冇乜特別
反而藍校長求其咁唱仲有少少睇頭
唱歌真係好講天份

代表香港送禮物俾曼聯都唔叫紅

太樣衰 唱得已經有張學友 後來又有eason 中間仲有個老鼠安 自然就無佢份

有一期 佢同陳奕迅被喻係同級
接棒四大天王

之後eason爆紅 佢走左去玩左鄰右李

因為紅魔鬼唔收佢份禮物

成個人都係

因為佢係獌狗

幾多歲?仲想紅?

成日覺得佢個Look係得啲師奶阿嬸先鍾意

終於有人答啱

配合埋右下角粒潮洲佬墨...

一成不變 無咩特點令佢跑出

做咩啫你

真係想問佢點紅唔起
人地八幾年就出道 唔夠幾年就已經開始紅
到00年又開始彈起返 由飛花開始
左麟右李到李克勤演奏廳II玩classic風
你最多只可以話佢人氣低落咗好多 唔夠陳奕迅持久
玩classic幾張專輯都勁高質 重有人話佢唱功平庸無變化
真係一頭霧水 係無咩人岩聽咁解

Classic風真係玩得好好
不過無可否認我聽兩首就厭

唔講classic
飛花 高妹 愛不釋手 合久必婚 愛一個人...
咁多好多經典 基本依段時間係紅到發紫 狂開演唱會

全部好歌黎
宋禮係值得係樂壇有一席位

不過相比E神的確無咁量產同易入口

你係咪太後生， 唔知當年首紅日有幾紅？！

台上差d魅力

成班除咗學友同eason , 個個都一律勁屌, 其他全部垃圾。好似全香港得兩個男歌手識唱歌

臭吋，得罪人多

其實佢計埋電視唔差

世界盃搵佢唱, 講波又有佢
殘酷一叮都算係經典節目
唱歌係勁

主要係痴埋譚詠倫到變左廢老, 不過相對評已經無咁廢

點會老鼠安😅
係都古巨基啦

巴打講得太好，雖然好憎藍校長，不過人地唱得有感染力
宋生唱得非常好，有99分，但就係差左最關鍵嘅感染力
佢所有歌都係，你唔會想聽得耐
同埋就算比佢唱唔同style嘅歌，佢都係用幾乎同一種方式去演繹，啲歌唔耐聽
利申：細個曾經有排好鍾意聽宋禮勤

老鼠安就算吧啦屌

最好聽最高難度果首係我不會唱歌，不過都係果句，唱歌無咩感染力，啲歌聽一陣就會厭

把聲悶
唔夠靚仔
以前有四天王
到之後有eason
又走去左麟右李呢啲老餅野

真心一般般
張敬軒屌打佢啦

寧願聽吳浩康

起碼千禧年全香港球迷都好紅佢點會唔係一線

我上面未話佢唱紅日個類未成功

打多個比喻，李克勤唱浮誇尾段最高音，我信佢可以完美咁唱到出黎，但係感染力唔會夠eason尾尾有少少崩潰既感覺。相反，李克勤個感染力係去啲好力量，需要好完美去表現既歌。

所以幾時都話佢揀錯歌演奏廳個排未幾好。佢玩呢類再tune少少，唔同風格應該再紅啲。係唔知點解早十年，全世界都興同一個風格。

唱歌好難聽

李克用呀李克勤

咩唔紅 紅 紅到發黑

李克勤把聲現場聽有加乘 舒服到癲...
錄音已經表現唔到果鍾味道 咪會覺得悶

軒仔
Deep就不了 聽佢不如聽eason 而且佢啲吸毒喪溝女醜聞我的確唔多鍾意

80、90、00、10、20年代都仲活躍仲有冠軍歌，好似得宋生一個
都係成就嚟嘅，點會唔算紅呢
不過做唔到最紅嗰幾個啫

講經咩
d人鍾意聽pop聽k歌姐

90年代之後最有機會上位嗰期殺出個e神 點夠玩

咁既樣紅得起先奇啦
歌喉又唔算超哂班

紅個班 Eason joey hins 甚至係楊千嬅都唔係超級靚樣 唔算係行偶像路線

睇呢條三個人求其唱嘅片就明 佢把聲唔係唔靚 就係差咁啲嘢令人覺得把聲唔夠入耳
睇1:50-2:55，其他唔使睇

睇親都覺得呢條片令佢好柒 Eason一開聲全場拍手 送禮勤得個阿叔為佢歡呼

我成日覺得佢把聲都算係靚果隻
但係唱流行曲就硬係覺得怪怪地
唔知係咪關唱腔事

佢應該都睇化哂，同期個個都上哂神台

送禮勤噤出名點會唔紅😂

你未出世咋

雖然未去到四大天王 陳奕迅果種統治級 但都唔會叫紅唔起啦
八十年代尾開始有名氣 家傳户曉左三十年 近幾年開演唱會都可以場場爆滿 歌手生涯賺左成十億身家出來
香港有幾多歌手做到

冬暖夏涼 先最成功

四大天王之後 有一陣子 老鼠安上左一陣位架

睇錯左李克強

震又唔係技巧，反而佢啲歌太老肚先係問題